Running Man 姜漢娜 取代 全昭旻

近排幾集RM都有Hana
佢好適合做RM

真係唔知點解，可能無觀眾緣，一見全昭旻就會好想飛左佢個part.

自換左gary後， 真係唔識欣賞全昭旻，仲某程度減少左睇既意欲

唔明全昭旻有咩問題

official左?

睇左幾集覺得全昭旻玩得幾癲幾正

未，不過十週年有佢，我覺得電視台鋪排緊

韓國個邊反全昭旻反得好勁

真既話都冇辦法
我兩個都鐘意
其實冇一個成員令我反感過
甚至嘉賓都剩係得勝利一個我覺得煩

如果真轉 會變反姜漢娜

全昭旻玩得幾癲幾正

太假

似取代宋智孝多啲

我係有昭旻先覺得好睇, 無佢幾期好悶

觀眾緣冇就冇 ，我自己都唔係太鍾意睇佢

我冇睇rm好耐，對上次睇又係有姜漢娜 好似黎香港果集？好記得好撚好笑

仲有個柳xx個男嘉賓 又係好好笑

全>>>>姜

姜係ok但一定冇全玩得咁放
幾耐無見過有人同長頸鹿鬥癲

李同姜 換 梁同全就一流

反佢d咩

樓主咁撚幽默幾時去取代埋劉在錫

到時無左又話掛住

韓國班盲反仲衰過香港

姜對波大的定全對波大的

邊個係姜
姜熙健

睇標題比你嚇撚死 祝你觸犯國安法坐返十碌八碌

大神唔會比 佢咁錫全

老實講宋智孝明顯唔岩做，成員比話題佢，佢就一句起兩句止，自己鏡頭又越來越少，比人取代好正常姐

唔會啦 智孝真唔做應該比人反得好勁

係，漢娜玩得夠投入，幾放，幾自然

我覺得全個種放係專登扮出黎咁，好唔自然

總係唔太舒服睇落

agree

雖然係，但我覺得依家既佢係冗員....

見你打咁多字回覆

送你一打啦

同意，自然d 不過節目遲早都要收檔

好毒呀你

真

有source? rm d clips播放量最高好多都係昭旻黎架喎

根本就係 之前電影節同話劇單野韓國人已經好多人唔鍾意佢
仲叫佢做rm固定

我淨係打左十隻字左右都叫打咁多字 你真係好幽默
我睇好你飛去韓國靠實力踢走大神
之後你唔鐘意邊個成員你想搵咩人取代佢都得啦

我鐘意 昭旻同世贊couple

而家仲有睇既好明顯係情意結 唔會睇佢發揮到d咩 即係純粹既觀眾緣

經歷過差d比人無通知踢走單野 係你都無心機啦

點都要時間build up返個歸屬感

唔好唔記得佢同金鍾國比rm劇組點樣對待

同埋cut鏡頭都cut到得返好碎好少

全同梁快撚啲退出

第一個要取代既一定係宋智孝
全集鏡頭加埋唔夠5分鐘係有原因
條友完全冇心做 又成日拖累
換一個新血算啦

緊係姜啦
佢拍過三級片
上網搵下就有

都好耐下㗎啦喎

成個節目睇全昭旻同李光珠鬥廢外無野好睇

耐左就會唔記得咩
你比人背叛完 係咪過耐左就無事

件事都2-3年，都仲未build up完，仲要比幾多時間佢？

有時仲要成班人比話題佢，都唔知佢係主持定嘉賓，但佢就一句end 人 topic, 其實有時謒不如唔好做，對大家都好

而金鐘國個排都唔好表現，但呢排已經好返好多，人地咪專業，當然金鐘國做綜藝多過智孝既，但智孝都做左10年，你比呢d野觀眾睇？

其實明星都係收咗錢打工嘅
修補關係咁耐都係咁 佢都有責任㗎喎
又唔見金鍾國係咁

全夠放可以無包袱
姜唔會做到
係新人就反呢個定律唔洗講啦
佢上車只會成為下一個受靶位

韓國反佢反到RM要熄COMMENT

咩事

姜敢唔敢化成咁先

不推文啦

老左了 有心無力

Y

女仔人家有癲有肺

宋智孝真係hea左好多
我諗係佢想比多啲機會全同梁
宜家都叫有個新人設 幾好啊

姜漢娜得跳舞個下先叫有得笑下，賣懵既我睇智孝得啦夠啦，嘉賓ok，成員觀不了。

姜漢娜唔夠好笑
宋智孝都係

全昭旻有咩問題...唔明...玩得顛先好睇，你試下香港揾人做，一定唔好睇...

點計都係智孝大d

我都好認同 ...不過鍾國係熊孩子表現好明顯好好多 ...兩個人咁

人地玩得先做到果個位 你老母仲要顧形象嘅就死撚開啦

係就好了，唔洗睇個隻造作臭雞

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

全好好 又玩得
但姜唔係差嘅 只係個人特色冇咁明顯

全同梁都幾好 但如果要揀一個走 寧願梁走

南韓咁保守, 已經有個宋智孝, 點會又再搵個露曬全相既女星上星期日綜藝

吊，開心左一陣，入黎原來假

我鍾意睇不良智孝

係就好

全唔拍點上位

好片重溫

全有時真係做到啲笑點出嚟
但太多都好刻意好特登
比人感覺唔舒服唔自然
前排搶鏡頭搶得好誇張
最近叫好咗啲

未睇過姜果套

可以加入 唔一定取代既

全昭旻玩得夠喪點解要反佢

黑提 不要看

可以既話換埋梁世燦得唔得

running man個人覺得有三個笑點中心 在錫 光洙 昭旻 佢哋冇乜鏡頭嘅話嗰集唔會好睇得去邊

係，韓國反全，反得好勁

但全都唔好笑

不過睇左咁多回覆一，真係見仁見智。

tvb試過類似綜藝，唔記得咩名，又錢嘉樂又kay

錫身到喊

全個種顛，我個人覺得好造作。

都係個句，睇左呢個post既回覆，就知有正有反，見人見智

我同你同感覺

不過好似有啲巴打好受

希望會成真

一腳踢光洙下面

希望成真

就係咁， 同感

呢件肥妹扮叫港獨 其實博有男人溝佢
點知俾人拉埋🤣🐖

咁多人。。。

我入黎支持全昭旻嘅

個個男嘉賓都搞loveline已經嘔心
仲仆街係永遠要draw番人地attention，好似有時人地嘉賓表現，佢又格硬要搶番鏡頭
平時個d為背叛而背叛已經廢是講
總之全力支持佢下車

換走個男就差唔多

唔鐘意梁世贊多啲 成日都成隻狗咁

Rm不嬲唔係比韓國人睇架啦
無限執左先狗衝過隔離

樓主睇黎唔係好識帶眼識人

自己search 下 , 唔難搵

收皮啦盲反撚

全昭旻有咩問題 睇得出佢好努力

唔黑呀 對波都幾靚

佢又格硬要搶番鏡頭
平時個d為背叛而背叛已經廢是講

agree

只係各花入各眼姐

智孝真係老左好多
睇得出佢好似強顏歡笑咁

話韓國反佢果D 笑死人咩
邊D人反佢 心照啦 我都廢事提
你又唔洗扮哂野
姜漢娜 取代左 全昭旻
佢就係下一個被人插既人
但插佢既 都唔會係韓國人
邊D人 大家都係心照 唔講咁多

心照啦

都係

到時樓主又可以開po馬後炮話漢娜造作啦
根本咩人入rm都一定比人屌到仆街

一味大笑，都唔知笑咩，玩game又唔叻，又唔講得又唔睇得

又係你話要比d時間
一個節目既兩三年都算好耐啦下話
洗唔洗比夠十年

依家根本有無佢都唔重要... 有時佢可以成大半集都唔講野(或者無野可以剪到出黎用)
唔知佢無心做定點 成日唔出聲又HEA 好似個阿婆咁咩都唔想出力咁
如果佢唔係宋智孝而係一個新人
佢依半年的表現真係會比人罵死

咁又唔同 RUNNINGMAN 係一TEAM 佢要比其他人表現
熊佢係SOLO

睇左好林吓又白又滑咁

全有咩問題 係都換梁
拍成咁耐都未搵到定位 成日都係扮下哈哈 Gary
只識企係kjk隔離哈哈哈笑
對比番以前光洙人地真係好努力咁搵定位
又識接劉大神 梁仲好意思話係搞笑藝人

收皮啦

係都換撚左梁世柒先

40歲啦, 跑左10年算係咁

同埋而家又拍下電視電視劇

雖然我無話特別憎邊個

但係見連登好似好撐全咁

但睇過下啲討論 個個都係「全全」 「我全」無乜原因

唔係好明你地咁撐嘅原因係咩 定係你地單純屌人盲反

各有各眼光， 我就姜》》》全

等智孝自己決定唔做 再搵姜接替佢位置仲好

其實本身得智孝一條女
萬千寵愛在一身
但全入咗後
好明顯忽略咗智孝
智孝咁hea可能都係因為咁
同埋一般觀眾對智孝有個情意結
所以全唔受觀眾歡迎都係咁

認同
扮撚晒野

真 反全不如反梁
條友無啲尊重 自以為是 見過好多次想恰光洙

如果有冇佢都唔重要 咁佢就唔會仲喺到啦
講真佢大把fan 無論佢做成點班fan一定撐
如果佢走咗d人一定更加反全

佢真係好有heart 去做、去試。
作為一個女仔見到佢咁努力其實幾佩服佢。

講真開頭全加入我個人感覺麻麻地佢，覺得佢搶左智孝鏡 但睇左咁耐 感覺到佢真係好努力同幾搞笑
唔明點解d人咁憎佢

全昭旻無問題，反而智孝而家定位好尷尬，只係hea玩，無話題又無鏡頭，強顏歡笑，變咗女版池石鎮。

個個盲反，大佬討論都俾啲理據啦
姜漢娜係okay 但真係比唔上全昭旻
全玩得放好多，接到梗，綜藝就係要呢啲野
我覺得只係有時全太搶風頭會令人討厭

不過講到智孝就唔上唔落咁，而家睇都當睇少個人

衰過池石鎮啦。王鼻子都會玩膠拎鏡頭，智孝真係你唔講唔知佢係節目。

姜漢娜正呀

念舊情姐 之前吹風話想佢下車咪又一大班人嘈
唔好講到佢的存在好有用咁
唔叫佢走咪又係唔想俾人嘈

當gary走嘅時候，智孝可以話完全少咗個依靠 。本身個定位冇咗，之後仲要比劇組無通知咁「被下車」身心都大受影響。佢都講過runningman係佢第二個家，咁樣比「家人」背叛，佢肯不計前嫌仲留低做已經好好啦。

痴撚線
唔明點解過左幾年智孝咁既表現班fans 都係用呢樣野撐佢
話佢肯做已經好好
其實關咩下車事件
佢冇綜藝感就係冇
仲要人老左愈做愈頹
佢咁既表現做足幾年 集集有幾萬人工收真係好好做

真
在錫撚光豬、光瘋對決 都好好笑

金鐘國咪又係，但依家表演高下立見，唔係話金鐘國表演得好好
仲有上集智孝係監獄，打橫部手機，雖然唔知佢做咩，可以咁唔專業？
好老實講，rm個次處理方法係差，但我唔覺得過左咁耐仲可以拎出黎講，話呢個係原因拎到智孝表演差

佢真係冇綜藝感嘅話，之前不良智孝，慒智個啲係乜嘢？佢依家係少咗，唔係冇。
咁撚勁，你去做囉，睇你講嘢膠膠地，應該都有啲效果。

agger
相信如果rm做到2030而智孝表現都係一樣
智孝班fans 都係會用拎呢單野defense 智孝
唔

真係見唔到佢呢幾年有乜笑點
講野又唔接梗，嘉賓黎又唔帶嘉賓，一集可以得幾分鐘鏡頭

另外
而家係咪講人做得好唔好就代表我一定要做得好過佢
係咪我話隻馬跑得慢，我就要跑得快過佢
依家佢係明星，緊係用佢同期既人同佢做比較
點解會拎觀眾去同佢做比較呀

咁多年黎, 間中都會睇running man

真心覺得智孝越玩越無心機
不過昭旻又太作狀太誇張
都係以前既智孝好D

如果我係製作組, 我會兩個OUT哂
再入一男一女

姜漢娜都麻麻
最好搵個靚+串既後輩

而家下把位太多啦

班智孝fan同藍屍盲撐林奠有乜分別
佢而家做得差就差, 佢之前有咩功績有咩用?

exac7ly
盲撐到。。。

gary走之後我都好小睇RM
遇然會睇下一兩個section
都好強烈feel到智孝hea玩, 小野講
同埋老左好多.....

同你一樣都幾唔想睇佢、但係又睇得出佢真係幾落力「有d過份經常做d硬滑稽唔識笑既野」’同埋制作組明顯係對佢特別關照，單人鏡頭特別多，韓國本土觀眾對佢支持度一直唔高，係海外死粉鐘意佢

係走都智孝先啦，一集講唔夠十句野，淨係識捽眼屎，講真佢都40，又要拍戲，走左對大家都好。我都睇左7年，以前都好鍾意睇佢，事實佢依家真係可有可無

因為佢真係好笑咪撐佢囉，無咩特別原因
只不過係其他人眼中覺得佢係新人就咁搶鏡咪反囉，但留意一套綜藝係剪接而成，佢嘅表現出色自然就剪多d鏡頭架la
running man 比佢嘅癲，花痴定位，我覺得佢做得足夠有突。

唔係敢唔敢：係好唔好笑問題‘我覺得有d人天生平凡、無觀眾緣：幾落力都無用「除非好似香港咁人材凋零落力d都會有人接受，總之係開始認識時係免費平台就得」’

呢樣認同啊屌！每集開場個樣都係岩岩車訓醒水腫樣，就知佢有幾重視

支持

佢真係太造作、個笑容好似小丑，但係唔會覺得好笑：只係覺得好奸詐

好老實 智孝係未有心做都唔緊要 佢都唔會每收視有起色 但佢唔做既話收視應該會跌 你當佢係吉祥物又好咩都好 haha或石鎮走都唔會有佢咁影響到

佢真係唔好笑就無人撐佢la
咁講la 有d 人就係中意佢夠癲所以好笑，而有d 人覺得佢哩種癲係做作所以笑唔出。各花入各眼。
而事實真係有一部份觀眾like 佢覺得佢好笑。

至少全係搞笑過姜同智孝先
全係肯去主動拋梗接梗 好唔好笑呢啲後期影輯既會去做判斷

全好正喎
佢一跳舞好正，成日天馬行空諗野好好笑

係都取代智孝
佢做得冇咩心機 又悶
同佢一組果D嘉賓又冇得發揮

全其實好努力
夠痴線夠放
雖然有時過晒火同令人摸不著頭腦
但講到要反佢，甚至要佢「滾」
確定係覺得佢唔好？
定係自以為老粉既優越感作鬼祟？

踢姓梁果個先啦

睇全昭旻玩好尷尬
又唔識做醜角又玩得唔夠癲

智孝最廢，完

當時鄭踅民走都有人話點解唔帶埋全走

撐佢係海外死忠，愛屋及鳥…當然同智考、大鼻比較、佢真係絕對唔係優先換人既首選

有冇人知梁係韓國受唔受歡迎
佢做下把位同光珠差七千幾條街
好撚黑人憎

國內反全咁風行、睇得出制作隊都好頭痛，盡量想推高佢人氣，鏡頭特別多，自嘲熱諷更落力，盡量惡攪佢制造話題性，可惜我覺得做得太多，唔岩佢，討厭佢既更討厭佢，有反效果

全昭旻好正好癲喎
同光洙玩洗腳水

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法案 7.11-12 初選 #國際戰線 #一國兩制已死

多得個舊PD唔少，全d努力到尷尬既位都唔cut左佢，但就喪cut智孝

身為智孝粉都feel到佢而家職業倦怠咁款
完全承認有呢個問題既存在
但真心鐘意唔落全
覺得佢啲笑料好做作 feel到佢係扮同特登咁
同以前既智孝都係爭好遠
總之rm翻唔到去以前咁風光嗰期唔係冇原因

比起韓國國內 應該海外fans反得勁啲掛?
之前有集都係rm講過
兩個新人既ig 好多用英文屌佢地

Btw其實你憎一個人 佢做咩都會睇佢唔順眼
有冇反效果 岩唔岩佢呢啲就各花入各眼啦

條友個定位都唔知想點 又唔靚又唔好笑

因為全昭旻而睇返rm

認同要雞人既，係都雞智孝同鼻子先，全起碼係落力同有活力過呢兩位

全昭旻要拍落光珠先好笑

點都好！不得不承認，海外觀眾包容度高好多，總之多野講，夠癲、多鏡頭、自嘲自辱機會多、安排多d攪笑位比佢表演，實會有人鐘意！因為見到佢落力！但係人地韓國本土文化點樣睇一個人，好多時唔係睇表現就夠，等於陳偉霆係香港人眼中係笑話，係支度就係可愛靚仔小生咁.

根本換邊個都死 自從gary走咗之後rm都大勢不再咁
不過佢做得又真係好 搞到笑又有啲料 偶然能力者
以前個個人設都好深刻 又唔會撞

姜漢娜套咸片好撚正

終於有人講